tvb高汁新女記者

幾靚女

你真識食

呢d少少肉地先正

細細粒咁

第一眼望好似夾住枝mic咁